佛利民(man)入

Hello, how are you?

你唔覆我會好淤

橙。。。

‎

淤

樓主去英國咁耐淨係識講呢句

牙民睇來特登唔入來

好瘀。

民 我在这儿等你

終有一日你會regret唔reply我post

依家佢想回都冇得回

樓主 柒到癲
恥笑開始

警告你咪再笑我

唔係會點

我發皮4

等你的第三天..